分手無耐就落club蒲嘅人

狗改不了吃屎

都分咗手啦，叫雞叫鴨都唔到你理

Happy new year 玩得開心啲

算好啦，有啲一分就有新仔添

犯賤

落club就係吃屎？
拍拖就食好西？